醫管局：李運強最後一次檢測病毒量不算十分高

【Now新聞台】警方繼續通緝一名擅自離開醫院、確診新冠病毒的男子。醫管局指，他治療期間已多次不合作，最後一次檢測，病毒量不算十分高。

擅自離開醫院的確診男子是63歲的李運強，身高約一點六米，中等身材、黑色短髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，佩戴外科口罩。

警方早前多次到他報稱的住址，旺角花園街198號調查，都未有發現。他上周五下午約5時，擅自離開伊利沙伯醫院。

醫管局說，他在治療期間已經多次不合作，常規檢查或監測都要多次勸諭才配合，而他的病情穩定，但仍有病毒感染徵狀。

醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲：「我們不肯定是否可尋回，我們強烈勸喻病人可返回醫院，始終他也未完成治療，我們會擔心他健康情況。至於病毒傳染（風險）方面，他最後一次（檢測）病毒量不是十分高，但當然希望大家繼續戴上口罩，做好個人手部衞生，減少感染風險。」

警方呼籲，有消息可通知西九龍失蹤人口調查組，電話36618038或90206542。

根據法例，正被檢疫或隔離人士逃走，一經定罪可被罰款5千元及監禁兩個月。

屍煙不高不低就死撚左

不算十分高=十分高

冇乜傳染力？

唔係高, 但都唔低吖嘛.
李私煙都唔高架

22都係唔低

咁係咪唔洗捉番佢？如果唔係咁講黎托柒？

可能死咗喺啲橫街窄巷度

會唔會成世變失蹤人口

不算十分高=很高

9分半高

真攬炒。

我理解為都ok高

應該係想攬埋其他人一齊中？

如果低就直接講低喇，講得不是十分高即係都幾高吓。